[取暖]有冇人成日發夢唔成?

去親邊度邊度發唔成夢，一上車番屋企就發得成，行街永遠唔啱方向
6月開始開始都係咁，1111之後更加嚴重，日日睇住直播咩都做唔到，好唔舒服

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

唔返屋企咪發得成

無隊友最慘 成日都話不了

單拖要小心

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

唔番就零晨3點都發唔成

咁巴打我建議你做吉祥物
邊度開片你就去邊度鎮一鎮住

做網軍 資訊戰好緊要

我都係

咁點解你唔收下風睇下邊度發夢再去？

一走先黎開戰，講到尾其實係體能不足，夜就想返歸

宜家發夢成本好高，尤其夜晚真係要返屋企，保住條命，多有多做，少有少做

612果日係 返到屋先出事 睇住直播喊到pk

住附近熟人全都阿叻藍

點為之發唔成

單拖有時先好靈活啲
唔洗顧多個人 可以多啲時間環顧吓周圍
自己最清楚自己嘅風險承受去到邊度
入場出場時間地點自訂
做乜野唔洗同其他人開會咁開

不過 最危險又係真嘅

唉 前幾日落單比絲打左一身

和平大使

完全一樣

完全明
利申單拖絲

我識既朋友全部黃 點解你咁慘
識左咁多豬朋狗友

今日去邊好?作為和平使者